中共最on9係無炸左武漢，而係俾武漢人走

本身小粉紅咁撚多都變晒屌中共
本身可以解決問題變成已經解決唔到
個時明明可以長痛不如短痛炸左武漢
1400萬人死好撚過14億人折磨

結論：中共真係玩撚猿

毀滅一個中央公共交通樞紐同滅國差唔多

cut internet
鎖城

火